#### Тест-кейс №22.1  Просмотр списка из 10 лучших (худших) преподавателей неавторизованным пользователем
###### Предусловие: -
1. Зайти на главную страницу сайта.
###### Ожидаемый результат: отображается список из 10 лучших и 10 худших преподавателей 


#### Тест-кейс №22.2  Просмотр списка из 10 лучших (худших) преподавателей авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация
1. Зайти на главную страницу сайта.
###### Ожидаемый результат: отображается список из 10 лучших и 10 худших преподавателей 
